講撚咗幾多次咪撚再背心短裙

黃大仙個粉紅色背心雪背你無撚病呀？
你咁樣只會拖人後腿咋
dllm

趕佢返去換衫
唔好要人救埋佢

出來抗爭隨時有咩冬瓜, 上前線就帶裝，冇既唔該行後面, 又要巴打保護你, 一振又送頭

講還講，唔好屌。。。
留返鬧黑警，鬧港共

點會著粉紅.....
圖?

犬犬一睇知你戰鬥力最弱

咪撚on9啦
屌你老母
仲掛撚住溝女

街坊唔比?

傻閪

唔撚影相係常識啦

呢到吾需要 軍妓 屌

講還講 唔好割蓆 唔該

身邊全部黑衫帶口罩

長衫長褲基本啦

Show腿激勵士氣
但le兩日狗專咬妹妹，跟住前線睇到就上頭失控，冷靜呀!

你盲撚?

你可唔可以當面講

唔俾人地係街坊?

唔係前線ok
有buff

毒撚出街淨係望地下？

笑撚死 d毒撚講嘢真係唔駛用腦 點撚樣唔望人

咩叫雪背

blk咗個超級毒能佢

有野睇

push

對自己人好聲氣啲ok?

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

你個名

路過？

你都係
提下就得啦 啲火留俾狗

blocked

圖定老母?

語氣好少少pls

係你老母啊

畀個順豐尼龍袋佢笠撚住
都好過背心短裙

咁畫出黎?

to or lomo

發夢見到黃大仙大把着短褲仔間唔時仲有牛仔裙 睇到我眼都突埋

feeler

又block一件垃圾

前線真心要做好準備
下下背心短裙上去冇人保到你

我都係毒撚但係正常過呢件社畜

你個名真係好撚襯你

條毒撚真係柒到

知你都係想保護手足 下次見到不如當面+態度好咁同佢講下

你老母就圖

屌你老母咪撚用埋啲支那圖啦仆街

著到咁分明西痕想比人同抽水

推

又未出事,唔好講粗口,自己人黎

而家好多都係街坊黎

(失物) 邊個旺角唔見咗粉紅色銀包

sor~~

想要圖

咪撚on9

LM睇背

目標一致
對準政府

可能人地今日OL look 塞完鐵直接落場呢

我係黃大仙都睇到眼都突

發夢真係tee加長褲啦

係度講佢實睇到啦

居民？

如果我地係火星異種，班黑警仆曬街啦

屌你你眼每次只望到一個人咁大既野既!

好撚多
屌著晒背心短裙話要上前線
問人攞物資包手腳

屌頭先先屯門都見到幾條女着背心
我理撚得你件野係咪黑色
到時有事又要人保
又浪費人地物資幫你包手包腳
屌你出嚟行街定集會啊

見到唔講喺呢到就爆哂粗托柒咩

一陣比人除褲唔好喊

感謝讀者提供笑話一則

佢係咪背心短裙都唔應該俾人除褲 用下你個腦 垃圾

屌你老母死毒撚

垃圾支那

你毒撚出街剩係望地下唔敢望人就唔好以為個個都同你一樣啦

係呀，唯有今晚比100蚊幫襯你老母出火

金鐘都好多妹妹同仔仔短褲，背心，有d仲着拖鞋

行路望地下 劇毒

戇鳩仔

反擊之前學好中文先啦乞兒仔

正 咁先會更多人出黎

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

只當呢d係途人，唔好諗住有人幫😪

柒婆與黑警都係人民公敵！

分化注意,早排都有咁嘅post

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

我屌你老母你出嚟嘅目的唔係救香港嘅咩？你走去溝女？

屌你 係黃大仙個件拎住F字頭手袋 著連身裙個件 唔著gear咪撚企係度

咪撚on9啦
宜家𥄫女定示威呀
咁樣激勵士氣死撚得啦

但系太熱 好難吾著

垃圾 黑警
希望全家早死

各位女仔保護自己好嗎

毒撚心理，block

今時今日就算和理非甚至路過的街圬都要full gear , 點知佢幾時又放彈

背心條帶都跌埋落黎

屌你老母！

前線都長衫長褲 有啲人仲要包保鮮紙
自己條命點都緊要過舒服啩

絲打唔好普裙啦
家陣打緊將

屌！屯門我已經見到好多囡囡著bra top，露腰背心仔同熱褲出泥，唔知以為去沙灘長衫長褲保護自己先得架，有咩事上泥屌你又唔係，唔屌又唔係

緊legging

熱褲個啲係咪嚟嘉年華？